不如提議一星期開一日市

日日都要睇住好辛苦

你玩一日咪得囉 屌你老尾

日日食飯都辛苦，仲要食幾餐，不如一星期食一餐

日日訓教都辛苦，仲要訓幾粒鐘，不如一星期訓一次

日日呼吸都辛苦，仲要呼吸24粒鐘，不如一星期呼吸一次

日日柯屎真係好辛苦，不如一星期柯一次算

星期六日冇巿好辛苦

開足7 日好嗎?